轉工問題

轉工個陣簽左第一間公司既合約 但正式返工前 有另一間公司既offer 可唔可以去第二間到做？ 會有咩影響

唔可以，簽左就要做一世

唔返工等收律師信

認真 咁返左一星期 未過試用期走 咁樣？

咁就得, 返半日話唔適合都得
記住收返半日人工

多謝指教

好快全行都知你返一個禮拜就走
自此冇公司再敢請你

陣間去咗第2間又唔啱
冇得返返第1間架喎